大學Third Hon 做運動整親頸腰腳都有舊患 我好想自殺

冇人明白我有幾唔開心
咁辛苦讀完大學 但thirdhon 乜工都搵唔到
gym 跑步都做唔到 舊患醫左半年中西骨醫乜撚都睇過晒 用左成萬蚊
好撚想自殺

巴打讀咩科?

3rd hon自己拎黎 抵死

身體差跑下步 游下水 專心讀書好過

三大乞食 非專科

提唔起勁 讀極都係唔夠人高分

我都話傷晒 跑步游水都唔得 我本身運動底

6大second low表示仲未搵到工

一齊爭取安樂死

third hon都唔緊要啦

出嚟搵工都唔係咁睇hon

以前可以做運動減壓
但我近排傷撚晒 乜都做唔到
錢就係咁用
物治跌打西醫 幾日用成千蚊
仲要我係窮撚公屋
有冇人明

你睇下佢地

做yoga 可治癒。我之前肩頸痛左成十年，近幾個月做yoga好返大部分。

仲可以郁咩 會唔會再扭傷

我都係打mma打返好條頸

吹大d

點整親法？

頸勞損加做gym 醫師話係骨膜增生定唔知咩 x光片睇到d骨厚左
腰腳運動肌肉撕裂 但埋口唔好 依家一郁就痛

鬥慘有乜為
樓主都係想發洩下啫
樓主 共勉之

Feel到你真心絕望 ...其實你要面對咁多身體上既問題，半年來，你可以行到今日，你係好堅強嫁。
會唔會先抖一抖，再重新出發?
你屋企人呢?撐唔撐你?

agger

支持既
但仲點開口拎幾千蚊
已經抖左4個月

你都係唔想屋企人咁辛苦姐，換個角度諗，係孝順既表現。
你抖呢4個月係咪都係困惑住呢種個咁絕望既感受?

其實我都見到你都因為傷患而好自責難受，而你亦好孝順咁諗屋企嘅難處，相信你屋企人都未必太怪責你。或者你有無試下搵啲無咁大勞動力嘅 pt番下啊？

知唔知有人third hon 做咗政府AO , 月入四皮幾；有人自己開公司做老闆；有人幫人做agent，又有得上電視又做訪問；有人入到big 4添呀
Third hon 又點，呢個世界係講食腦架

係

本身我係隔日做運動果d黎
依家冇得做 依4個又凍凍地連水都冇得游 之前操落果d成果又冇晒
一直都係負面人 但之前有運動可以令我開心返d
食家上下半身傷晒
好撚難受
gpa又爛埋
文同武都收皮

咩offer都冇
就算pass左interview 最尾果關都係收返皮

你好等錢洗咩家陣？不如prepare 好啲先，調整心態再in 過啦，我果時三大second up 都到6月先有offer

巴打啊巴打，我都明白你好難接受宜家嘅狀況，面對宜家嘅生活同過去都好難適應，但你要堅強面對啊！
或者你有無啲之前無時間嘗試嘅興趣，可以宜家發掘下另一方面嘅自己啊。

多謝巴打認真覆我
我都有試下學其他野 希望轉移下視線麻醉下自己

in都灰 好懷疑自己價值

唔知自殺上新聞蘋果會用咩title

加油
慢慢解決問題

加油

同屋企一樣
但我當時有病無辦法

打錯

有咩病

情緒病
好惡搞唔斷尾
同你一樣三大3rd hon

有病又搞到做唔到運動
跟住有次發泄整到隻手甩臼
仲未搞返好

仲想唔想自殺

都無
主要係焦慮
想快d搞好所有問題

經歷過幾年地獄
樓主有野可以搵我傾

講黎聽下

上面咪講左
情緒病好多野做唔到->心情唔好->讀U有比較->心情更加差->成日好唔返，成績又差->右眼右手有事

不如試吓練氣功

唔使郁 又可以令到個人好舒暢

讀U個陣因為太焦慮
無做過大學五件事+無得做運動+讀唔好書+俾人笑

我鳩讀都拎A啦 你問題
利申 拎過4萬獎學金 專科

呢句真
成日將自己問心賴落外在環境
扮哂客觀咁
老老實實 你自己今日咩成果係你自己以前種落黎

yoga 醫唔醫到尾龍骨軟骨組織突出

咪臭系
學下我咁啦廢丁